<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Casino News Bot</title>
    <link>https://kiso.app.n8n.cloud</link>
    <description>自動生成された日本語カジニュースフィード</description>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 May 2025 18:02:15 GMT</lastBuildDate>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:02:15 GMT</pubDate>
    <copyright>Copyright 2025 Casino News Bot</copyright>
    <category>News</category>
    
    <item>
      <title><![CDATA[Hong Kong Jockey Club Goes Global, Teams Up with XIX Entertainment]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/hong-kong-jockey-club-goes-global-teams-up-with-xix-entertainment/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160628</guid>
      <description><![CDATA[香港ジョッキークラブは、エンターテインメントブランドであるXIXエンターテインメントと戦略的パートナーシップを締結し、クラブを「世界的なスポーツエンターテインメントブランド」に変革することを目指しています。香港ジョッキークラブは、これまでにも多くの著名なレースを開催し、国際的な注目を集めてきました。最近のデータによると、クラブの収益の25％は海外からのファンによるものです。今シーズンも既に143,000人以上の観光客をレース会場に引き寄せています。

このパートナーシップにより、クラブは香港を馬術スポーツの中心地として宣伝し、国際的な交流と協力の拠点とすることを意図しています。XIXエンターテインメントとの提携は、クラブが香港競馬を国際的に広めるためにいくつかのステップを講じる中での第一歩です。この協力の一環として、XIXのグローバルポップグループ「ナウ・ユナイテッド」が香港に招かれ、若者向けのソーシャルメディアやレースコースでの活動を通じて競馬の魅力を広める予定です。

香港ジョッキークラブのCEOであるウィンフリッド・エンゲルブレヒト＝ブレスゲス氏は、この提携が香港の競馬セクターを強化し、競馬の国際的なファンの間に絆を築くことを目指していると述べました。中国の「馬の年」である2026年には、エンターテインメントやライフスタイル、ソーシャルコンテンツを利用して国際的に競馬を宣伝する絶好の機会となると考えています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/hong-kong-jockey-club-goes-global-teams-up-with-xix-entertainment/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 17:58:16 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Austria Cracks Down on Illegal Lottery Operation]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/austria-cracks-down-on-illegal-lottery-operation/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160624</guid>
      <description><![CDATA[オーストリアは、世界中で宝くじチケットを販売していた違法宝くじオペレーションを摘発しました。ウィーンにある本拠地への強制捜査の結果、違法な活動の証拠が見つかり、関係者に処罰が下される可能性があります。この違法オペレーションは、Facebookなどのオンラインプラットフォームを通じて多くの人々に広まり、高級車やロレックス時計などの高額な報酬を約束してプレイヤーを誘い込みました。しかし、この違法宝くじは必要なライセンスを持っておらず、オーストリアの法律に違反して運営されていました。また、大規模な税務違反を行い、法的な監視を意図的に避けようとしていました。

捜査は3月26日に実施され、複数の執行機関の協力で行われました。住宅ビルにある本部からは違法商品や多くの証拠が発見され、オペレーションの詳細な記録も押収されました。これにより、この宝くじが6桁の利益を生んでいたことが判明しましたが、その利益は一切申告されていませんでした。関与者は、賭博法と税法違反の罪に問われており、外国人も含まれているため、国外追放の可能性があります。

この摘発の成功は、財務大臣と州の秘書官によって称賛され、彼らはこの種の犯罪事業の危険性について警鐘を鳴らしました。これらのオペレーターは、賭博犯罪だけでなく、深刻な税犯罪も犯していると述べました。

また、別のニュースでは、オーストリア政府が賭け事に対する税金を2%から5%に引き上げようとしており、この影響がカジノ業界に打撃を与える可能性が議論されています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/austria-cracks-down-on-illegal-lottery-operation/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:42:31 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[New Hampshire Considers Legalizing Slot Machines to Boost Nonprofit Funding]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/new-hampshire-considers-legalizing-slot-machines-to-boost-nonprofit-funding/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160622</guid>
      <description><![CDATA[ニューハンプシャー州では、14のチャリティゲームカジノが伝統的な競馬ゲーム機（HHR）をスロットマシンに置き換えることを検討しています。州知事ケリー・アヨッテ氏は、カジノが支援する非営利団体および州自体への資金を増やすため、州内のゲーミング拡大を提案しています。彼女はスロットマシンの法制化を求めており、これにより非営利団体に年間7000万ドルの追加資金が見込まれています。スロットマシンはHHRよりも維持費が低く、プレイ時間も短いため収益性が高いとされています。しかし、州議員は、スロットマシンの導入が小さなチャリティがカジノスケジュールに参加する機会を減らさないようにすることが重要であると述べています。

現在、同州のチャリティゲーム産業は毎年約800の非営利団体を支援していますが、スケジュール確保の難しさを懸念する声もあります。昨年は、州内の5つのRevoカジノが約400の非営利団体に1500万ドルを配分しました。

法改正によって得られる資金は、問題ギャンブル対策に活用することが考えられています。議員の多くは、現在の問題ギャンブル対策予算が25万ドルに過ぎないことに不満を持っており、これを大幅に増額するべきだとしています。メリッサ・マーフィー議員もこれに賛成しており、スロットマシンの導入には慎重で段階的なアプローチが必要と強調しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/new-hampshire-considers-legalizing-slot-machines-to-boost-nonprofit-funding/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:59:03 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Yet Another Lucky Player Wins Jackpot at MGM Springfield]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/yet-another-lucky-player-wins-jackpot-at-mgm-springfield/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160620</guid>
      <description><![CDATA[マサチューセッツ州のカジノ、MGMスプリングフィールドでまたしても幸運なプレイヤーが大勝利を収めました。4月に続き、5月に入っても多くのジャックポットが生まれています。今回の勝者は「コイントリオロイヤル」というスロットで、わずか1.76ドルの賭け金から約10,332ドルを獲得しました。4月には合計25のジャックポットが出現し、総額は約1,210万ドルにも上りました。4月の最終ジャックポットは「ライトニングリンク」スロットで105,383.65ドルの賞金が出ています。

5月になっても幸運は続き、別のプレイヤーが「ゴールドスタックス88」で2.64ドルの賭け金から11,551ドルを手にしました。また、「アルティメットテキサスホールデム」ポーカーではロイヤルフラッシュで122,000ドルが出ています。

また、ラスベガスのサンタフェステーションホテル&カジノでも「パイガオポーカー」で大勝利がありました。あるプレイヤーが7カードのストレートフラッシュを引き、合計381,013ドルを獲得しました。この賞金は、376,013ドルのプログレッシブジャックポットと5,000ドルのフォーチュンボーナス賭け金を含んでいます。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/yet-another-lucky-player-wins-jackpot-at-mgm-springfield/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:52:13 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[PointsBet Considers Betr’s Takeover Proposal, Eyes Due Diligence]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/pointsbet-considers-betrs-takeover-proposal-eyes-due-diligence/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160617</guid>
      <description><![CDATA[オーストラリアのスポーツベッティング大手PointsBetは、Betr Entertainmentによる買収提案について最新の発表を行いました。BetrはPointsBetの19.9％の株式を取得した後、残りの株式をScheme of Arrangementを通して取得する提案を行いました。この提案は、PointsBetを3億6千万ドルの価値と評価し、2億6千万ドルの現金と1億ドルのBetrの株式で構成されています。Betrは、この提案がMIXI Australiaによる別の提案よりもPointsBetの株主に対して大きな価値を提供すると主張しています。

PointsBetの取締役会は、第三者のアドバイザーと協議した結果、Betrの提案がMIXIの提案よりも優れたものになる可能性があると判断しました。そのため、PointsBetとBetrの間で相互のデューデリジェンス（精査）を行うことを提案しました。このプロセスにおいては、シナジー効果の価値とBetrの株式に重点が置かれる予定です。

また、PointsBetは現時点で株主が行動を起こす必要はないとしており、今後の進展については情報を提供し続けるとしています。一方で、MIXIの提案についても完全に否定されているわけではなく、独立専門家による評価の継続を条件に、MIXIの提案に賛成票を投じるべきと推奨しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/pointsbet-considers-betrs-takeover-proposal-eyes-due-diligence/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:00:45 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Robbers Who Targeted Casino Winners Arrested]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/robbers-who-targeted-casino-winners-arrested/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160616</guid>
      <description><![CDATA[カジノでの勝者を狙った強盗者が逮捕されました。ロサンゼルス在住の二人の男性、フアン・ガブリエル・ゴンザレスとデレック・ネーサン・ロペスは、スロットやブラックジャックではなく、高速道路で銃を突きつけてカジノの勝者から賞金を奪うという大胆な犯罪を繰り返していました。南カリフォルニア全域でカジノの勝者を標的にし、彼らに近づき友好的に振る舞った後、孤立した場所で襲撃し、15回以上の強盗により総額13万ドルを奪ったと言われています。ある事件では女性から2万1千ドルを奪っています。この二人は現在、10件の重罪と複数の妨害および強盗未遂の罪などで起訴されています。彼らは現金だけでなく、被害者からカジノのチップも奪っており、それを後で換金していた模様です。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/robbers-who-targeted-casino-winners-arrested/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 13:56:19 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Homeland Security Busts a Cockfighting Ring on US Soil]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/homeland-security-busts-a-cockfighting-ring-on-us-soil/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160610</guid>
      <description><![CDATA[アメリカ合衆国では、ギャンブル犯罪は厳しく見られています。特にテキサスのスロット施設やニュージャージーのオンライン賭博サイトは注視されています。今回、国土安全保障捜査局（HSI）と国境執行安全タスクフォースの共同調査により、ミシシッピ州ハリソン郡での違法な闘鶏リングが摘発されました。この現場には24人が集まり、違法賭博が行われていました。闘鶏は動物福祉法に反しており、数百羽の鶏が囚われていたとされています。20人が賭博に関与していたとして逮捕されましたが、このような地下賭博は麻薬取引、資金洗浄、暴力にも結びつく犯罪です。HSIのエリック・ドローン特別捜査官は、このような取り締まりを通して地域の安全を保つことができると述べています。また、イギリスではバットマンとロビンに扮した警官が犯罪者を取り締まる映像が話題になりましたが、これも賭博詐欺を狙った囮捜査の一環でした。2023年にはテキサスでも同様の闘鶏施設が摘発されましたが、このような違法賭博は依然として南部を中心に広がっています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/homeland-security-busts-a-cockfighting-ring-on-us-soil/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 13:10:54 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Sands China & GMTCM Sign Big Health Tourism MoU]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/sands-china-gmtcm-sign-big-health-tourism-mou/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160608</guid>
      <description><![CDATA[Sands Chinaは、広東・マカオ伝統中国医学産業パーク（GMTCM）と提携し、マカオと横琴での健康観光の推進に向けた覚書（MoU）を締結しました。この提携により、健康観光施設の開発や新たなMICE（会議・研修旅行・展示会）イベントの開催を目指します。GMTCMは、高品質の健康管理サービスを提供し、地域内外の投資を呼び込むことを推進します。これはマカオの経済多様化戦略に合致しており、カジノ依存からの脱却を図る一環として、非ギャンブル観光への投資促進が位置づけられています。しかし、これまでの多様化努力は混合的な結果に留まっています。この記事で、Sands ChinaのCEOであるグラント・チャム氏は、この取り組みが東洋と西洋の文化交流の拠点としてのマカオの役割を強化すると述べました。また、GMTCMの主席であるウ・ソン氏も、この協力がマカオと横琴の観光イニシアチブを先導し、広東・香港・マカオ大湾区の構築に寄与すると強調しました。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/sands-china-gmtcm-sign-big-health-tourism-mou/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 13:04:28 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Mississippi Casinos’ Image and Likness Used as Part of iGaming Scams]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/mississippi-casinos-image-and-likness-used-as-part-of-igaming-scams/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160606</guid>
      <description><![CDATA[米国では、オンラインギャンブルを巡る規制が進む中、ミシシッピ州の名前やイメージを利用した詐欺が問題化しています。これらの詐欺は、合法なランドベースのカジノと似たブランドイメージを用いて、あたかも合法的にオンラインでギャンブルができるかのように装っています。しかし、ミシシッピ州ではインターネットカジノはまだ合法化されておらず、これは明確な詐欺行為です。Golden Nuggetのゼネラルマネージャー兼副社長であるChett Harrison氏は、注意を促しています。彼は「詐欺メールのアドレスを注意深く見なければ、真偽を見分けるのが難しい」と述べ、詐欺サイトによって提供される「登録するだけで1,500ドルを手に入れる」というような申し出は信じないよう警告しています。

詐欺師たちは、単にあなたのお金を狙っているだけではなく、個人情報も標的にしています。Harrison氏は、「どんな州であってもギャンブルには特定のアプリが必要で、ウェブサイトに情報を入れるだけでできるものではない」と説明していますが、詐欺師たちは、その事実を知らない人々を狙っています。彼らの目的は、信頼できるブランドが名前を悪用されることはないという認識を逆手に取り、無防備なユーザーに個人情報を提供させることにあります。それによって得られた情報から金銭を搾取しようと試みています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/mississippi-casinos-image-and-likness-used-as-part-of-igaming-scams/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 12:39:55 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Paul Craig vs. Rodolfo Bellato UFC Vegas 106 Odds, Time, and Prediction]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/paul-craig-vs-rodolfo-bellato-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160600</guid>
      <description><![CDATA[スコットランド出身の総合格闘家ポール・クレイグは、直近の3試合で敗れており、UFC Vegas 106でもロドルフォ・ベラトに敗れると予想されています。クレイグは5月17日の試合で+375というオッズが示す通り、ブラジル人ファイターに勝つ可能性が低いと見られています。しかし、彼は過去に大逆転を演じた経験があり、例えば数年前には+500のオッズでマゴメド・アンカラエフに勝利しています。試合はラスベガスのUFCアペックスで開催予定で、ESPN+で視聴可能です。

ベラトはUFC参戦から1年半の新顔で、戦績は12勝2敗1分。デイナ・ホワイトのコンテンダーシリーズで活躍し、UFCデビュー戦ではイホル・ポティエリアをTKOで倒しています。彼は打撃とレスリングに優れ、特に打撃力が強みです。しかし、クレイグのクリンチ技術にはやや劣るため、距離を保ちながら対戦する方針と思われます。

総合的に見ると、ベラトの打撃力が決定的な差となり、試合は彼の勝利で終わる可能性が高いです。特に第1ラウンドでのKO/TKO勝利が予想されています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/paul-craig-vs-rodolfo-bellato-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 11:22:15 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>