<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Casino News Bot</title>
    <link>https://kiso.app.n8n.cloud</link>
    <description>自動生成された日本語カジニュースフィード</description>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 May 2025 12:03:08 GMT</lastBuildDate>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 12:03:08 GMT</pubDate>
    <copyright>Copyright 2025 Casino News Bot</copyright>
    <category>News</category>
    
    <item>
      <title><![CDATA[Paul Craig vs. Rodolfo Bellato UFC Vegas 106 Odds, Time, and Prediction]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/paul-craig-vs-rodolfo-bellato-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160600</guid>
      <description><![CDATA[UFC Vegas 106では、スコットランドのPaul CraigがブラジルのRodolfo Bellatoと対戦します。Craigは過去3試合で連敗中で、そのためオッズが+375と不利な状況です。しかし、彼には以前Magomed Ankalaevを破るなどの驚きの勝利を挙げた実績があります。一方、Bellatoは最近UFCに参戦し、これまで1勝0敗の成績を残しています。彼は強力な打撃力を持ち、多くの勝利をKO/TKOで収めていますが、組み技ではCraigほど危険ではありません。そのため、Bellatoは打撃戦に持ち込みたいと考えているでしょう。試合は2025年5月17日にラスベガスのUFC Apexで行われ、ESPN+で放送されます。予想では、Bellatoが1ラウンドでKOまたはTKOで勝利する可能性が高いとされています。Craigが再び驚きを見せることができるか注目されますが、もし4連敗となれば、UFCから離脱する可能性もあります。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/paul-craig-vs-rodolfo-bellato-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 11:22:15 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Las Vegas Player Wins $376K Pai Gow Poker Jackpot on Star Wars Day]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/las-vegas-player-wins-376k-pai-gow-poker-jackpot-on-star-wars-day/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160601</guid>
      <description><![CDATA[ラスベガスのカジノで、フォーチュンボーナス付きのパイガオポーカーでの大勝利により、あるプレイヤーが約38万ドルを獲得しました。この勝利は5月4日に起こり、世界的に「スター・ウォーズの日」として知られています。Santa Fe Station Hotel & Casinoで、プレイヤーであるネスターが、7カードストレートフラッシュという稀少で強力な手を引き当て、パイガオポーカーのプログレッシブジャックポットを獲得しました。このジャックポットは当時376,013ドルに達しており、さらに彼はフォーチュンボーナスで追加の5,000ドルを手に入れました。7カードストレートフラッシュは、同じスーツで連続した7枚のカードを揃える必要がある非常に稀な組み合わせです。カジノはネスターへの祝福を表明し、その幸運を称賛しました。

別のニュースでは、ミシシッピ州の男性が「Wheel of Fortune」スロットで326万ドルを獲得しましたが、その勝利に対する反応は様々でした。多くのプレイヤーは彼の勝利を祝福しましたが、一部の人々はその信憑性に対して不満を示しました。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/las-vegas-player-wins-376k-pai-gow-poker-jackpot-on-star-wars-day/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 11:14:38 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Gilbert Burns vs. Michael Morales UFC Vegas 106 Odds, Time, and Prediction]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/gilbert-burns-vs-michael-morales-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160595</guid>
      <description><![CDATA[UFC Vegas 106でのギルバート・バーンズ対マイケル・モラレスの試合が注目されています。バーンズは現在3連敗中で、オッズでは+500のアンダードッグとされています。一方のモラレスは、無敗の17勝0敗という輝かしい戦績を誇り、オッズは-700となっています。ブラジル出身のバーンズは39歳を迎えようとしていますが、過去に22勝を挙げたベテランです。しかし、最近の対戦成績は振るわず、ベストウェルター級の選手たちに立て続けに敗北しています。

一方、エクアドル出身のモラレスは、キックボクシングと柔道での成功を引っ提げて登場し、5勝0敗のUFC戦績を誇ります。彼は平均5.42の打撃を1分間に叩き込む優れたストライカーとして知られていますが、柔道で培ったレスリング技術もあり、総合力が高いです。

この対戦では、モラレスが打撃戦に持ち込み、KOで勝利する可能性が高いと予想されています。これは、彼の打撃技術がバーンズの得意とする柔術を上回ると考えられているためです。最終的な予想として、モラレスの勝利が濃厚とされています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/gilbert-burns-vs-michael-morales-ufc-vegas-106-odds-time-and-prediction/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:25:49 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[NJ Takes Big Step Toward Sweepstakes Gambling Ban]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/nj-takes-big-step-toward-sweepstakes-gambling-ban/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160592</guid>
      <description><![CDATA[ニュージャージー州は、スイープステークス形式のオンラインカジノを違法とする法案「AB 5447」を進めています。この法案は、詐欺的手法で規制されていない市場を狙うスイープステークスカジノを規制することを目指していましたが、完全禁止に向けて修正されました。提案者である議会のクランシー・カラブリース氏は、これらのプラットフォームを違法と定義し、違反者に厳しい罰則を課すことを計画しています。具体的には、初犯で最高10万ドル、再犯で最高25万ドルの罰金が科されるほか、法的措置が取られる可能性もあります。例外として、完全に無料でプレイ可能で、食べ物や飲み物の購入が伴う物のみ許可されます。ニュージャージー州は、この法案を通じて消費者を守り、公平性を確保しようとしています。また、ミシシッピ州、メリーランド州、コネチカット州、ニューヨーク州も同様の規制を検討しています。元記事：https://www.gamblingnews.com/news/nj-takes-big-step-toward-sweepstakes-gambling-ban/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:21:54 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[NJ’s Proposed 25% Online Gambling Tax Prompts Industry Backlash]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/njs-proposed-25-online-gambling-tax-prompts-industry-backlash/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160588</guid>
      <description><![CDATA[ニュージャージー州のオンラインギャンブル業者が、フィル・マーフィー知事の最新予算案が法律化されれば、税率の大幅な引き上げに直面する可能性があります。提案された計画では、オンラインカジノの税率が15%から25%に、スポーツベッティングアプリの税率が13%から25%に引き上げられます。この変更により、年間4億200万ドルの追加収入が見込まれていますが、業界はこれに対して反発しています。大手企業であるFanDuelとBetMGMは、顧客がこの提案に反対するよう呼びかけています。また、州議会でもこの計画には超党派の反対があり、ジョン・バルジチェリ上院議員（民主党）とマイク・テスタ上院議員（共和党）は共同声明で、増税がニュージャージーの成功を脅かすと批判しています。増税により、プロモーションオファーや良いオッズが減少し、雇用や投資にも悪影響を及ぼす可能性があります。さらに、Stockton大学の調査によると、州民の58%が税率引き上げを支持しているものの、実際にオンラインで賭けをする人々は15%に過ぎず、その支持の実態が問われています。最終的な州予算およびこの提案の運命は6月に決定されます。  
元記事：https://www.gamblingnews.com/news/njs-proposed-25-online-gambling-tax-prompts-industry-backlash/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:20:29 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Kalshi Fights Nevada in High-Stakes Clash Over Federal vs. State Control]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/kalshi-fights-nevada-in-high-stakes-clash-over-federal-vs-state-control/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160585</guid>
      <description><![CDATA[予測市場を運営する企業、Kalshiはネバダ州当局が同社の取引契約を禁止することを阻止しようとしています。この訴訟は、ネバダ州がKalshiのスポーツおよび選挙イベント市場を制限できるかどうかを巡るもので、同プラットフォームは商品先物取引委員会（CFTC）に登録されています。Kalshiは、商品取引所法（CEA）が全米の先物取引を管理しており、州のギャンブル法を超越すると主張しています。ネバダ州検事総長がKalshiの操作は州のギャンブル法に違反するとして訴訟を棄却するよう申し立てたことから始まりました。Kalshiは、連邦政府が州法を超えて州際通商を統制する権限を持つという憲法の原則に反するものであるとして反論しています。最高裁のMurphy対NCAAの判決を引用し、連邦政府がスポーツ賭博を制御する権限を持つと主張しました。専門家は、この訴えが米国の予測市場の未来を形作る可能性があると述べています。フロリダ州立大学の学者ライアン・ローデンバーグ氏は、KalshiがCFTCの承認を得ており、連邦優先理論を強く主張していると指摘しています。また、最近の仮処分命令がネバダが法的措置を取るのを阻止したことも引き合いに出し、州の解雇申し立てがその命令を無視していると批判しました。元記事：https://www.gamblingnews.com/news/kalshi-fights-nevada-in-high-stakes-clash-over-federal-vs-state-control/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 05:59:03 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Alberta Gets Ready to Kick Off Regulated iGaming Market]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/alberta-gets-ready-to-kick-off-regulated-igaming-market/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160583</guid>
      <description><![CDATA[アルバータ州は、オンラインギャンブル市場を活性化する計画を進めています。最近議会で通過した「iGaming アルバータ法案」が法制化しようとしており、これにより政府はオンラインカジノとスポーツベッティングの規制市場を立ち上げるためのルールを制定する準備を進めています。法案は立法上の障害をクリアし、今後は副総督の王室承認を受けるだけとなっています。法律が施行されると「アルバータiGaming コーポレーション」という規制団体が設立され、ライセンスを持つオペレーターとの契約管理や法律遵守の監督を行います。

アルバータ州では既に州運営の「PlayAlberta」を通じて合法的なスポーツベッティングが行われていますが、市場の半分以上は未認可の「グレーマーケット」サイトが占めています。新しい規則はこれらの運営者を合法化し、顧客が海外サイトに流れるのを防ぐことを目指しています。新 thị場は早ければ2025年後半か2026年初頭に始まると予測されており、トップ企業も参入意欲を示しています。

法改正によりプレイヤー保護の強化や責任あるベッティングの推奨、広告ガイドラインの設定が期待されており、特に著名人を利用したプロモーションやボーナスへの制限も考慮されています。また、プレイヤーが全ての規制サイトで自己排除を選択できるシステムの導入が計画されています。

アルバータ州は規模は小さいものの、消費意欲の高い住民が多く、オンラインベッティング市場としては魅力的です。今後数カ月間でルール作りを完了し、責任ある収益性の高いギャンブルビジネスを構築することが求められます。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/alberta-gets-ready-to-kick-off-regulated-igaming-market/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 05:39:20 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Online Gambling Firms Urge British Columbia to Rethink Monopoly]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/online-gambling-firms-urge-british-columbia-to-rethink-monopoly/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160581</guid>
      <description><![CDATA[ブリティッシュコロンビア州のオンラインギャンブル市場は現在、州の独占状態にあります。しかし、オンラインギャンブル企業は、その独占を解消し、競争原理を取り入れた規制された市場を模索するため、州政府との対話を開始しています。カナディアン・オンライン・ゲーミング・アライアンス（COGA）は、複数の大手ギャンブルブランドを代表し、オンラインギャンブルを無規制なプラットフォームから政府が規制する安全な設定に移すことを目指しています。

現在、ブリティッシュコロンビア州では、ブリティッシュコロンビア・ロッタリー・コーポレーション（BCLC）が運営するPlayNowが唯一の選択肢です。しかし、業界データによれば、この独占体制は州内のオンラインギャンブル活動のごく一部しか捉えていない可能性があり、COGAはオンタリオ州のようなオープンなシステムが透明性を高め、消費者をより保護し、州政府の収入を増やすと主張しています。

COGAのトロイ・ロス氏によれば、競争を導入すればプレイヤーの安全が向上し、ギャンブルのほとんどが規制下に置かれる可能性があります。現在、ブリティッシュコロンビアの改革については政府から明確な対応が見られず、議会での多数を占める新民主党も変革に前向きではないようです。BCLCは、オンタリオ州などでライセンスを持つ「グレーマーケット」業者が、潜在的な収益を奪っていると懸念しています。

アルバータ州が競争的なiGamingモデルの導入を控えている中、ブリティッシュコロンビア州も同様の変革を迫られる可能性がありますが、州指導者からの明確な約束がない現状では、今後のオンラインギャンブルの展開は不透明です。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/online-gambling-firms-urge-british-columbia-to-rethink-monopoly/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 05:35:15 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Chinese Tycoon Reaches Deal in Multi-Million Dollar Casino Fight]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/chinese-tycoon-reaches-deal-in-multi-million-dollar-casino-fight/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160578</guid>
      <description><![CDATA[香港の実業家、Linong Ma（リンオン・マ）とSkyCity Adelaide（スカイシティ・アデレード）の間での数百万ドルのカジノ紛争が和解に至り、6年間にわたる法廷闘争が幕を閉じました。この事件には二人のジャンケットオペレーターも関与しており、そのうち一人は法廷に現れなかったため、欠席裁判で責任を問われました。

Maは中国の山西省出身で、SkyCity Adelaideが自身の権利を履行していないと主張しました。また、Xiongming Xie（ショウミン・シェイ）とFang Zhuangqian（ファン・シュアンチェアン）の二人を、不誠実な行動で非難しました。2019年5月のギャンブル旅行におけるMaの訴えは、500万豪ドル（約3.2百万ドル）を超える勝利金に関するもので、カジノがこの金銭を引き留めていると主張しました。

法廷資料によると、Maは中国でXieに資金を送り、彼のシドニーにあるジャンケット業務を利用しました。ジャンケット業務は、Fangとリンクしたライセンスを使っています。Maはその後幸運な賭けで大勝しましたが、SkyCityのスタッフは彼に無断でXieにチップを渡してしまいました。Maは約1.46百万豪ドルを取り戻しましたが、残りの金額にはまだ未解決の部分がありました。

この週、SkyCityとXieは、長い法廷闘争を避けるために、未公開の金額で紛争を解決しました。南オーストラリア州最高裁判所は、ファンが必要な調停や法律手続きを無視したため、欠席判決を下しました。判事のローラ・スタインは、ファンの法廷命令無視を批判し、Maの賠償請求を承認しました。賠償金額は今後決まる予定です。

この事件は、国境を越えたギャンブル、大金の損失、さらには犯罪との関係をめぐる複雑な物語を締めくくることになりました。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/chinese-tycoon-reaches-deal-in-multi-million-dollar-casino-fight/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 04:45:01 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[VGW CEO Laurence Escalante Is Angry with Investors’ Critiques]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/vgw-ceo-laurence-escalante-is-angry-with-investors-critiques/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160575</guid>
      <description><![CDATA[バーチャル・ギャンミング・ワールズ（VGW）の創設者でCEOであるローレンス・エスカランテ氏は、同社の事業方法に批判的な投資家に対して怒りを表明しました。彼は、VGWを信頼できない人は投資を続けるべきではないと主張しています。背景には、同社が透明性に欠けると感じる株主の不信感があり、VGWはオンライン投資家向けの情報を提供する場を設けておらず、報告の頻度を年1回に変更したことで一部の投資家は情報不足を感じているとのことです。

エスカランテ氏はこれに憤慨し、批判的な投資家は株を売るべきだと発言しました。また、金融専門家のリッキー・サイニ氏に対して強い批判を行い、VGWに対する誤解が横行していると指摘。アメリカやオーストラリアでの規制上の問題も明らかになっており、同社はこれまでコネチカット、アイダホなど幾つかの州から撤退する事態にもなっています。

アメリカではスウィープステークスがギャンブルに当たらないとする抜け道を利用しているため、非合法的に運営されていると批判されることも多く、規制当局や部族カジノ運営者らから反発が強まっています。結果として、複数の州でスウィープステークス対策が提案されており、一部の規制当局は停止命令を出しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/vgw-ceo-laurence-escalante-is-angry-with-investors-critiques/]]></description>
      <pubDate>Fri, 09 May 2025 20:06:50 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>