<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Casino News Bot</title>
    <link>https://kiso.app.n8n.cloud</link>
    <description>自動生成された日本語カジニュースフィード</description>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 00:02:11 GMT</lastBuildDate>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 00:02:11 GMT</pubDate>
    <copyright>Copyright 2025 Casino News Bot</copyright>
    <category>News</category>
    
    <item>
      <title><![CDATA[Missouri Gaming Authority Reveals Licensing Date for Sportsbook Operators]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/missouri-gaming-authority-reveals-licensing-date-for-sportsbook-operators/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160635</guid>
      <description><![CDATA[米ミズーリ州のゲーミング委員会は、スポーツブック運営者の州ライセンス申請開始日を発表しました。運営者はライセンス申請を5月15日から行うことが可能で、12月1日の業界開始期限を前にした一歩となります。ライセンス規則は8月30日に施行され、それまでの期間に申請を十分に審査し、一時的なライセンスを発行する予定です。また、ミズーリ州は19の実店舗型と21のオンライン型のスポーツベッティングライセンスを発行予定で、州内の6つの主要リーグチームがライセンス申請の資格を持ちます。

この過程は容易ではなく、今年初めには国務長官によってライセンス実施が一時的に停止されるなど、様々な試練がありました。しかし、昨年11月に行われた州内の投票でスポーツベッティングの合法化が決定されたことが大きな前進となりました。この決定は全米のゲーム業界に大きな影響を与え、ミズーリ州が全米で39番目にスポーツベッティングを合法化する州となったことは評価されました。

米国ゲーミング協会の代表は、違法なスポーツベッティングに対する「ノックアウトパンチ」として、この取り組みを称賛しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/missouri-gaming-authority-reveals-licensing-date-for-sportsbook-operators/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:13:09 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[DraftKings Hit With Lawsuit over Micro-Betting Patent Infringement]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/draftkings-hit-with-lawsuit-over-micro-betting-patent-infringement/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160633</guid>
      <description><![CDATA[人気のあるスポーツブック運営者であるDraftKingsが、マイクロベッティングサービスに関する特許侵害で訴えられています。訴訟は5月9日にニュージャージー州の連邦裁判所で、テキサス州の企業Micro-Gaming Ventures, LLCによって提起されました。Micro-Gaming Venturesによると、DraftKingsのスポーツブックプラットフォームは、マイクロベッティングと位置情報ベースのベッティングを支える技術に関する5つの特許を侵害しているとされています。

マイクロベッティングとは、スポーツイベント中の特定の瞬間に賭けを行うことができるもので、たとえば、野球の次のピッチの結果や、フットボールの次のプレーの結果を予測することが含まれます。特許は、2010年から2013年にかけて作成されたもので、広範なスポーツイベント内の「マイクロイベント」に賭けるシステムや方法、そして地理的位置に基づいてユーザーを確認する方法に関するものです。

Micro-Gaming Venturesは、過去の特許侵害に対する損害賠償を求めており、侵害行為の全ての詳細な記録を要求しています。また、陪審員裁判を要求しています。訴訟は、DraftKingsが2024年にマイクロベッティングプロバイダーのSimpleBetを1億9500万ドルで買収したことを、この技術の商業的価値が大きい証拠として挙げています。

訴訟がニュージャージー州で提起されたのは、DraftKingsがホーボーケンにオフィスを構えているためです。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/draftkings-hit-with-lawsuit-over-micro-betting-patent-infringement/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:08:23 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Danish Gamblers Spent More in March Thanks to Online Casino Growth]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/danish-gamblers-spent-more-in-march-thanks-to-online-casino-growth/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160631</guid>
      <description><![CDATA[デンマークでは、今年3月のギャンブルにおける支出が前年同月比で1.4%増加しました。デンマークのギャンブル当局によると、オンラインカジノの収益が6.4%増加し、デジタルギャンブルプラットフォームへのシフトが続いています。一方、ベッティングやゲーム機、店舗型カジノでの活動はわずかに減少しました。オンラインカジノへの移行が全体の支出増加に大きく寄与しており、昨年の総ギャンブル支出額は110億デンマーククローネに達しました。また、デンマークは規制されたオンラインギャンブルの市場シェアで世界第5位を占めています。昨年行われたUEFA欧州選手権もギャンブル支出に影響を与え、同大会や他の主要スポーツイベント中の賭けのパターンが分析されています。さらに、自己排除登録制度やサポートホットラインなど、責任あるギャンブルへの取り組みも強化されています。最終的に、昨年の総粗集益は72.7億デンマーククローネに達し、その半分近くがオンラインカジノによるものであり、この分野の重要性が示されています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/danish-gamblers-spent-more-in-march-thanks-to-online-casino-growth/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:02:39 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Hong Kong Jockey Club Goes Global, Teams Up with XIX Entertainment]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/hong-kong-jockey-club-goes-global-teams-up-with-xix-entertainment/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160628</guid>
      <description><![CDATA[香港ジョッキークラブがエンターテインメントブランドであるXIXエンターテインメントと戦略的パートナーシップを締結しました。この合意により、クラブは「グローバルなスポーツエンターテインメントブランド」への変革を目指しています。香港ジョッキークラブはこれまでに世界クラスのレースブランドとしての地位を確立し、多くの著名なジョッキーやトレーナー、競走馬を育ててきました。現在ではそのレースイベントが５大陸で放送され、収入の25%は海外からのファンによるものです。本シーズンで既に14万3000人以上の観光客をレース場に引き付けています。

クラブはその人気をさらに高め、成長を続けるため、XIXエンターテインメントとの提携を決定しました。この提携により、クラブはグローバルなスポーツエンターテインメントブランドとして、国際的な競馬の普及や香港を競馬・馬術スポーツの中心地として確立することを目指しています。

パートナーシップの一環として、XIXのグローバルポップグループ「Now United」を香港に招待し、香港のジョッキーやトレーナー、馬たちに国際的な舞台での機会を提供します。Now Unitedは、若い世代のファンに向けたソーシャルメディアやレース場での啓発活動を通じて、香港の競馬を広める役割を担います。

クラブCEOのヴィンフリード・エンゲルブレヒト・ブレスゲス氏は、2026年の馬年を控え、今がエンターテインメントやライフスタイル、ソーシャルコンテンツを活用して競馬を国際的に促進する絶好のタイミングだと述べ、XIXとの提携は香港競馬界の成長を支えるとしています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/hong-kong-jockey-club-goes-global-teams-up-with-xix-entertainment/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 17:58:16 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Austria Cracks Down on Illegal Lottery Operation]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/austria-cracks-down-on-illegal-lottery-operation/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160624</guid>
      <description><![CDATA[オーストリア当局は、ウィーンに拠点を置く違法な宝くじ運営を摘発しました。この宝くじ運営は、世界中にチケットを販売しており、贅沢品を報酬とした誘引が行われていました。しかし、この運営は必要なライセンスを欠いており、オーストリアの法律に違反していました。また、税法違反を大規模に行い、法的監視を意図的に避けていたことも判明しました。オンラインではFacebookなどのプラットフォームを通じてチケットが販売されていました。

この摘発は3月26日に行われ、複数の法執行機関が参加しました。住宅建物内にあった本部からは違法品や運営の記録が発見され、宝くじ運営が申告されていない6桁の利益を生んでいたことが明らかになりました。運営に関与していた人々は、賭博および税法違反で起訴される見込みで、一部は外国人のため、国外追放の可能性もあります。マルクス・マルターバウアー財務大臣とバルバラ・アイビンガー＝ミーデル州務長官は、こうした違法行為が賭博犯罪だけでなく重大な税法違反も行っていると警告しています。

また、オーストリア政府は賭博に係る税金の引き上げを提案しており、カジノオーストリアのディレクターであるアーウィン・ヴァン・ランバルは、この増税が地上型の賭博施設に経済的困難をもたらし、閉鎖や雇用喪失につながると主張しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/austria-cracks-down-on-illegal-lottery-operation/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:42:31 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[New Hampshire Considers Legalizing Slot Machines to Boost Nonprofit Funding]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/new-hampshire-considers-legalizing-slot-machines-to-boost-nonprofit-funding/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160622</guid>
      <description><![CDATA[ニューハンプシャー州では、14のチャリティーカジノにおける歴史的な競馬マシンを従来のスロットマシンに置き換える法的承認を得るかどうかを検討しています。この記事によれば、ニューハンプシャー州知事のケリー・エヨット氏は、チャリティー活動を支援するカジノと州自体の資金を増やすため、州内のギャンブルを拡大する提案を行いました。彼女は、スロットマシンを合法化することで、非営利団体に年間約7,000万ドルの追加収入がもたらされるとしています。しかし、州議員の間では、スロットマシンや同様のビデオロッタリ端末の導入が、小規模なチャリティー団体がカジノスケジュールを確保する際の課題に対応することが必要という意見も出ています。

現在、ニューハンプシャー州のチャリティーギャンブル業界は毎年約800の非営利団体を支援していますが、小規模な団体はカジノの日程を確保するのが難しいと感じています。昨年、州内の複数のレボカジノは約1500万ドルを400の非営利団体に分配しました。3月時点では、テーブルゲームや歴史的競馬機が多くの収入を生み、州やチャリティー、カジノ運営者がそれぞれ利益を得ています。

今後増加する収入は、問題ギャンブル行動を示す人々を支援するために使われるべきとの意見が強く、代表議員のメアリー・マーフィー氏は慎重なアプローチを提唱しています。現在の問題ギャンブルサービスへの予算はわずか25万ドルで、多くの議員はこれが不十分だと考えています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/new-hampshire-considers-legalizing-slot-machines-to-boost-nonprofit-funding/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:59:03 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Yet Another Lucky Player Wins Jackpot at MGM Springfield]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/yet-another-lucky-player-wins-jackpot-at-mgm-springfield/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160620</guid>
      <description><![CDATA[マサチューセッツ州のカジノ、MGMスプリングフィールドで再び幸運なプレイヤーが大当たりを引きました。4月に多くの賞金を提供してきた同カジノでは、5月に入ってもジャックポットの当たりが続いています。最新の勝者は「コイントリオロイヤル」スロットで、わずか1.76ドルの賭けで10,331.70ドルを獲得しました。4月には25のジャックポットを通じて総額1,210万ドルが配られ、最後は「ライトニングリンク」スロットで105,383.65ドルの賞金が出ました。5月に入ると、さらに多くのプレイヤーが11,551ドルを「ゴールドスタック88」スロットで獲得するなど、高額賞金を得ています。

さらに、MGMスプリングフィールドでは「アルティメットテキサスホールデム」ポーカーでロイヤルフラッシュを出したプレイヤーが12万2,000ドルを獲得しました。一方、ラスベガスのサンタフェステーションホテル&カジノでは、「パイガオ」ポーカーで最強のハンドの一つである7カードストレートフラッシュを引き、プレイヤーが381,013ドルを獲得しました。これは「スターウォーズの日」に起きたもので、カジノは「フォースと共にあらんことを」と祝福しました。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/yet-another-lucky-player-wins-jackpot-at-mgm-springfield/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:52:13 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[PointsBet Considers Betr’s Takeover Proposal, Eyes Due Diligence]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/pointsbet-considers-betrs-takeover-proposal-eyes-due-diligence/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160617</guid>
      <description><![CDATA[オーストラリアの大手スポーツベッティング企業であるPointsBetは、Betr Entertainmentからの買収提案に関する新たな発表を行いました。Betrは先月、PointsBetの買収提案を提示しており、すでにPointsBetの19.9%の株式を取得して大株主となっています。Betrは、残りの株式を360百万ドルで取得することを提案しており、その内訳は260百万ドルの現金と100百万ドルのBetrの株式となっています。この買収が実現すれば、PointsBetの株主にとって、別案のMIXI Australiaの提案よりも多くの価値をもたらすと述べています。また、シナジー効果により年間4千万ドル以上の価値が得られるとし、1株あたり1.33ドルの潜在的な価値を提供する見込みです。

PointsBetはこの提案が同社および投資家にとってより高い価値を提供する可能性があると考えており、相互のデューデリジェンスを提案しました。これは特にシナジー効果やBetr株式の価値に焦点を当てて行われる予定です。一方で、PointsBetはMIXIの提案も引き続き検討しており、独立した専門家の意見が続く限り、株主にMIXI案への投票を推奨しています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/pointsbet-considers-betrs-takeover-proposal-eyes-due-diligence/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:00:45 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Robbers Who Targeted Casino Winners Arrested]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/robbers-who-targeted-casino-winners-arrested/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160616</guid>
      <description><![CDATA[ロサンゼルスの2人の男が、カジノの勝者を狙った強盗で逮捕されました。彼らはスロットやブラックジャックをするのではなく、カジノで勝利を収めた人々を車で追い、銃を突きつけて高速道路で彼らを襲い、賞金を差し出させるという手口を使っていました。22歳の男性とその仲間は、南カリフォルニア一帯でカジノの勝者を狙い、計画的に犯行を重ねていました。ギャンブラーを応援するふりをして近づき、15回以上もこの手法で約13万ドルを盗んだと言われています。ある事件では、女性から2万1000ドルを奪い、犯行は主に人目につかない高速道路で行われました。彼らは、お金だけでなくチップも奪い、それを後で現金化するという手口も使っていました。現在、彼らは10件の重罪に直面しており、商取引妨害の試みを含む複数の罪で起訴されています。一晩で3人を襲ったこともあると言われています。  
元記事：https://www.gamblingnews.com/news/robbers-who-targeted-casino-winners-arrested/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 13:56:19 +0000</pubDate>
    </item>

    <item>
      <title><![CDATA[Homeland Security Busts a Cockfighting Ring on US Soil]]></title>
      <link>https://www.gamblingnews.com/news/homeland-security-busts-a-cockfighting-ring-on-us-soil/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://www.gamblingnews.com/?p=160610</guid>
      <description><![CDATA[国土安全保障省がアメリカ国内で闘鶏リングを摘発しました。アメリカではギャンブル犯罪はかつてから問題とされていますが、今回、国土安全保障調査局（HSI）と国境執行保安タスクフォースが共同でミシシッピ州ハリソン郡で違法な闘鶏リングを摘発しました。現場では24人が集まり、闘鶏と賭博行為が行われていました。闘鶏は動物福祉法に反しており、多数の鳥が捕らえられている状態でした。20人ほどの賭博関係者が逮捕され、その場で賭けが行われていたとのことです。この違法行為は麻薬取引やマネーロンダリング、暴力など他の犯罪とも関連付けられることがありますが、デローネ特別捜査官は、このような取締りによって地域社会を守る役割を果たしていると述べています。

一方、イギリスではバットマンとロビンに扮した警官が犯罪者を摘発する映像が話題になっています。これはスコットランド・ヤードの潜入捜査で、観光客を狙った賭博詐欺をターゲットにしていました。このようなユニークな方法での犯罪捜査が功を奏しているようです。2023年にはテキサスでも闘鶏会場が摘発されていますが、南部各州ではこうした違法な催しが後を絶たず、摘発の難しさが浮き彫りになっています。

元記事：https://www.gamblingnews.com/news/homeland-security-busts-a-cockfighting-ring-on-us-soil/]]></description>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 13:10:54 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>